食大家樂因小失大

叫左個餐冇跟湯諗住慳$5
點知睇人地d餐原來個湯好足料。。
蝕左

樓豬貪到仆街

中湯???

廢老思維，抵撚死

就係見到d廢老個個都有湯先醒覺
我廢老都不如

打手post黎講幾有新意

仲食大家樂？

食譚仔好過
食麵有湯送

個湯值鬼5蚊！

後加